[今次係高鐵定動車] [威過德、日]行駛中高鐵安徽起火 1,400乘客大雪中緊急疏散

今日一列從山東青島開往浙江杭州的高鐵，行駛至安徽省滁州市期間，第二節車廂着火，火勢相當猛烈，列車在暴雪中緊急在當地的定遠縣停車，1,400名乘客慌張逃生，紛紛爬上月台。

涉事的是G281次列車，有列車上的乘客指出今日約11時半，列車行駛時車廂便着火冒煙，但列車的人員沒有馬上停車，而是繼續開行至定遠站才疏散乘客。現場拍到的片段顯示，高鐵冒出濃濃黑煙，更冒出火光。

鐵道部門指出，這列高鐵有16個車廂，共載有1,400人，事故是2號車廂的電器設備發生故障冒煙，事故未造成傷亡。

CRH3，今次又燒幾十個億

多難興邦

Show Blocked User - 民國復興

咁都燒你唔死

有請小鳳姐

垃撚圾

家下d物料好易燃, 一燒就成條光龍咁

又可以買新車谷GDP

京廣舞火龍

今次真係名副其實叫火車喇

屌呀, 車箱咩物料可以燒到咁撚紅

紅燒兔肉

保溫綿

追捕兩秒黑鬼呢？ 不願面對？

幾十個億燒晒

啲官又可以報大數, 從中又袋唔少, fat fat啦今次

lm 睇五毛

冇事就自煮燃發
有事就外國技術轉移

今次係德國人的錯

Cctvb有冇報？

黨見天氣凍咪燒架車嚟比啲人取暖囉，唔比呀

係助燃物料

會唔會河蟹報道？

唔會, 唔會報

有片

雖然飛機耐唔耐都燒鋪大

但全電動鐵路都燒到咁 好撚7

如果係香港段隧道著火就......

話撚知佢啦，香港人都唔撚會搭

頂多變串燒蝗蟲啫

所以要清拆菜園村起石崗車廠

極速沉底

港台唔敢報

洩漏國家機密

cctvb有報
話車底起火

之前港台商台明報之前抄我日文翻譯咁快，而家支那高鐵著晒火唔敢報

自主燃燒

GDP 又升

中國科技領先全球

GDP急速增長

起火列車對人體無害

pish

真正既火車

烤蝗

港台幾時報

自煮燃發

車內滅火筒呢？
內籠唔係應該用阻燃物料嘅咩？
點解冇即時停車疏散乘客？
五毛不願面對

呢班車本應係不停站，只係臨時停車，因為有車內故障信號要處理...
而埋站後真係有煙出，初初車站人員用滅火筒救火，但火源o係車底，又比檔板遮住，救唔到下小火變大火

同埋月台無消防喉，救火水源係消防車泵過去

初初傳出係電氣設備故障，但而家可能係CRH3老問題，軸溫過高燒著

點o者，港台，早排你抄翻譯抄得咁爽

第日係香港地底行駛中嘅鳩鐵，若果同樣咁着左火，點走得切

火炙支那人

推下先

第時係香港通車就變紅燒港豬

沒事兒 沒事兒

操你媽逼吧們真的牛B死了

諗起之前話膠鐵係風水陣要用火攻先破到果個post

日本仔都未試過追尾 自燃
中國人就開創先河

香港就係Next!

真係雪中送炭

香港都就會發生, 與中國接軌

有傳過係主變壓器油冷冷卻器出過異常code ，如果係油冷出事咁同千九係隧道著火既性質類似 啲油一燒著又密封好難救火

利申: 聽一個鐵路技術好高超既朋友講

起火七千尺高 我再過兩秒便溶 火燭車偏未到